8洲聯署支持德州起訴4州

陸續加入緊

睇黎呢次危機大啦

push

連登仔居然無興趣

下個月拜登正式上任
今次兒登仔可以射到幾遠?

其實想問
咁多洲份都join
其實係咪代表果啲洲既選舉人票根本唔會投俾敗登
hence敗登根本唔會夠票上

唔係收咗皮

竟然無猶他州，摩門教點做嘢

應該仲會有其他州加入

好似全部侵州黎

唔知，不過大鑊過2000年嗰次，嗰次都冇州政府參與

所以最終會歸隊

估唔到原來仲有呢招

咁唔洗打內戰啦

用得呢招其實差唔多分裂
因為差唔多最激
下一步會唔會開戰真係唔知

你等睇佩洛閪做啦柒頭
根本未解決 12月中一定投唔成選舉人票

先告你山西知縣，在你管轄範圍裡有人死於非命，你視若無睹，失職！ 再告你山西布政，縱妹行兇，知法犯法。 三告廣東知縣何汝大，貪贓枉法，陷害忠良，沒事還亂放屁。 順便連你一塊告。

你身為八府巡按，縱容屬下，辦事糊塗，枉你自問清如水、明如鏡，浪得虛名，搞得民不聊生、怨聲載道，要是我告上朝廷，包你抄家滅族阿。

咁係咪代表就算拜登上左位聯左署個幾個州都會開佢波
你叫拜登點玩

無人知
洲與洲大家互告有
但去到選舉就真係唔知有冇試過

有德州一個夠做 班牛仔屈能到

侵b

Texas 真係美國最重要果幾個洲之一
牛仔真係好有道德觀念&義氣

最有美國精神
真係單人匹馬挑機

侵侵夫人真係好尊貴好正

咁大件事班左膠竟然冇人講

會keep住出po屌拜登

Texas

up

會keep住出po屌連登仔

拜登夠270啦

肯德基有份，仲唔狗衝去懲罰KFC?

今次睇黎好大機會內戰

侵侵

依家10州

好明顯違憲

上邊有個白痴
選舉人都未出就想上台

o係美國精神呀

cowboy 🤠

10個洲一齊告

果4個州 為左生存
會選擇 明哲保身 定 玉石俱焚

一定要公平公正
今次出cheat成功 咁下屆都唔洗玩

點會講扮死先啦

其實正常人都知明顯到極
依家就係大家鬥晒冷
去到呢步.邊個當選都唔妥大家

我覺得係帶上SUPREME COURT,如果未審好 可以比選舉人票有理由唔投票

內戰聯盟

多咗邊兩個

我諗起蓬佩奧的微笑

最後贏先算

州與州互告以前有咩案例

密蘇尼洲.密西西比州

仲加入緊差唔多西部果邊連結緊
唔係講緊西岸.西岸果邊左膠多

又唔係冇興趣既
只係連登仔身份除左食花生冇野可以做
件事又拖咁耐
基本上只能等睇結果
等到頸都長 開始疲勞

佛羅里達
咁俄亥俄州 北卡羅萊納州同田納西州呢

scotus 今次柒到出煙，咁明顯舞弊都扮睇唔到，而家啲州擺明逼宮，再唔好好做野隨時連大法官都拉落台

成件事真係好on9
最重要嘅總統選舉比州自己決定cut off time同計唔計票遲到選票

其實咩事

有冇加州
加州都有好多侵粉

係

屌

嗰8洲被代表

重選啦屌

香港洲呢？

內戰

德洲告4個洲違憲
依家11個洲既最高法院一齊告呢4個州
美國有52個
依家你可以理解為迫宮

你唔好同我talk shit, 我永遠支持左翼

1個州=一個國家
美國係聯邦制
簡單講即係至少有10-11個州
唔同意選舉結果

係人都知道假啦
不過侵侵用到呢步真係屈機
同迫宮都無咩分別

應該都會加入
我估最終會到20個以上

唔關事
嗰8個州全部都係Trump

呢個po就有幾個五毛出嚟獻醜喇

資訊疲勞啦大佬
有結果先再算啦

因為個4個州過左投票日仲收郵寄投票?

各式各樣

其實關唔關陳同佳事

Along with Texas, attorneys general from Alabama, Arkansas, Florida, Kentucky, Louisiana, Mississippi, Missouri, South Carolina, and South Dakota also joined today’s brief.

你聽就明

見到咁多州願意發聲有啲激動

住美國巴打可以試吓要求自己個州既檢察官加入

唔服就內戰解決, 德州平時都已經係全民皆兵

西岸點連結
CA OR WA同NV
全部都Dem鐵票倉
今次仲要AZ都變埋藍

10幾個州如果一齊起義
左膠夠唔夠打

所以咪話西岸多左膠
西部就唔同.大部份撐侵

呢招真係高，你選民告洲可以話係interest issue
不過洲同洲就係憲法issue
歷史上一向Supreme Court半公開唔希望利用黎攪選舉爭異
呢鑊唔到佢地唔出聲
（應該係睇得出當年2000年個單野）

果d州係紅州，本身都會投比特川侵

估唔到咁都仲有得玩

難講
選舉人票都有法律跟

2000年無洲幫
佢就算點入都無用
都係最高法院判
今次好多洲都睇唔過眼
絕對撐侵
去到咁係要分裂嫁啦

推

唔會，黎的case頂盡2日就判，牌面睇就一定違憲

你地照告，拜登照登基

civil war 2.0
不過今次動文不動武

咁搞法會唔會美國內戰

我有定心理準備侵侵輸，但我會繼續支持侵

暫時唔會
我估Supreme Court會考慮到呢點，再玩落去個9條友有可能成為歷史罪人
我個人估最後個outcome（或者係判決） 係冇人過270
將個波俾返兩院自己拆掂佢

keep the hope （雖然機會係細）

登你條命
佢地準備玩死你

笑到gap gap聲

越多州加入, 越證明個選舉冇認受性

呢次係史無前例
所以MSM同香港左報話唔會影響結果
真係CLS

civil war 之後 infinity war 之後 endgame
等trump講 “I AM DONALD J. TRUMP"

正常人都睇到啦
最終應該有一半紅洲會一齊告
印第安納洲交緊文件

南方聯盟assemble

又嚟

拜登講明禁槍權
下一步會好精彩

田納西州咁深紅
點都會有

Elon Mask藍定紅

好似話搬去Texas

冇personal gain tax

拜登仲想禁槍

又南北分裂

你睇睇某人個每日美國大選新聞
佢有講到各個州嘅問題
我喺入面都分析過Wayne County 係種票天堂
因為多廢屋同埋外流人口，呢招係咪同香港好似呢？

目前包括密蘇里州、肯塔基州、路易斯安那州、密西西比州、南卡羅來納州、南達科他州、阿拉巴馬州、阿肯色州、印地安那州和佛羅里達州都加入支持德州的訴訟行列，認為4大搖擺州違反了憲法的「平等保護條款」。

禁佢老味，呢個係總統本命年
真係想行先死先

紅

印第安納洲係 Pence地頭

印第安納洲表左態
依家暫時11洲

香港KFC係渣甸

佢之前仲講到明禁槍
仲想搞鳩德州變藍
好彩德州牛仔爭氣保到紅州

監獄登基？

咁你咪等佢上左任先上黎打飛機囉

Push

下一步係踢走大城ｄ加州狗
最好一車車遣返晒

拜登上你老母就有

識郁嘅

喺監獄度上任

拜登鍾意未成年嗰啲

cnn睇黎太睇少美國人既決心
德洲曾經係獨立國
到美國最危難時.就會出現

exact7ly
下級法院搞屎棍
依家兩邊鬥哂冷
你去殺GA州長個女條友恐嚇人
我玩紅州大連結

晒冷.我最怕最後真係內戰

相反加州紐約果堆就真係食得屎

果班左膠當道

分裂邊緣

共產黨紅？

呢兩日都真係睇到有啲攰
不過今日呢單嘢即係成個人醒神晒
等班反民主派以為收買恐嚇法官州長就可以玩晒丫嗱

州政府告同私人告就兩回事啦, 應該無之前D地方法院咁HEA去撤銷

夠膽hea就脫離聯邦

緊係唔得.11個洲告9你

而家好明顯睇到deepstate 既轉嘅核心重點喺邊幾個州啦 真係精彩過睇戲

依家11對4
呢4個洲選擇會點呢

好撚SAD 美國佬一吹雞一呼百應
香港吹雞上街抗爭 就俾人叫和勇不分 唔好搞分化

德州牛仔好L型

正呀

內戰的話，我係中國即刻攻台

In Trump We Trust!!!

再Delay選舉人投票?
果八個洲都出手告其他洲應該唔會再認受選舉人票

記得好似有

之前睇有巴絲打提過

其實好有趣

上面成班法盲係度FF鳩噏，Supreme Court跟本唔會處理呢啲無聊case。
唔信咪睇落去囉。

光復美國 靠你有功

其實你知唔知選舉人根本未投票

依家係德洲直接挑機
你明唔明?

內戰咪好
係和平病患者先覺得會天降正義

但唔係一月幾都冇總統就佩洛西做？
呢個結果都係對侵/共和黨係bad news

哂咩冷呀民主黨吹撚到人出黎咩，到時咪搵金主出錢請人打，最尾邊個國家會出手幫民主黨係人都知啦

留力

Civil War

美國瘀血大清洗

州告州直上最高法院

州際對立

d人以前只會知費城曾經係美國首都
同埋係美國獨立宣言簽署地
忽略左德州嘅愛國情懷
覺得美國個情況又係重沿海輕內陸
同台灣個重北輕南有d似

仲好
內戰完直接開支共波

Tesla教主都搬咗過去

加州 紐約州 左膠深藍州份
做咩唔出聲反擊

最怕內戰完會畀俄佬執雞

好過議員出聲
今次真係創歷史

單野原來係你搞出嚟

俄佬行得出黑海先算
地緣政治仇家咁多
何況美國內戰打大愛左膠應該可以用屠殺黎形容

呢個智商 老母應該都未成年

歷史上好似唔會咁
今年係第一次

中立

10個州

好邪

洲告洲咪同你對等
最高法院仲想hea我

班左膠根本就唔係真心為自己國, 連個本源腐壞緊都唔理

傻逼登照登基，trump 繼續白宮指揮。完全無衝突

Texas要告其他州咁就只有上Supreme Court告，Texas州司法系統又點可以管到其他州嘅事務呢？
成份135頁入稟狀係度：

其實12月8號Safe Harbor Day已經過咗，Supreme Court而家跟本係WFC啦。

總統

違憲呀柒頭
依家係打呢個洲唔跟美國憲法
最高法院已經受理左

連登左膠登粉繼續睇唔到

咪係, 條7頭真係弱智架
法律問題喺個deadline搞唔掂
即係膠登唔夠票做總統
就算霸王硬上, 都唔會有認受性

想改名做UST德州仔

依家因為10幾個洲一齊告9呢4個洲
所以直上最高法院
都唔洗打個人
個人已經由侵侵彭斯告9 china joe
洲對洲係同等.聯邦高等法院夠膽唔理咩
仲要優先處理

左膠最睇唔起既德州牛仔係時候出場

各位唔洗應, 我block左好奈
請大家跟隊block

侵侵好野

你真係on撚9
我同你4個洲咁高咁大
你明顯違憲.違美國法律
我唔可以告你?
依家唔單止德洲.10個洲都告9你

UST德州仔

之前喺隔離post有條7頭仲話兩日內會審晒同埋判而家有嘅選舉案件
真係笑L死

希望可以更多州支持
告到拜登自動放棄

你睇下左報唔敢報你就知幾嚴重啦

兩邊嘅岸都係民主黨，係內陸先係撑侵

佢講果堆係個人
依家係代表成個洲去告
呢4個只要違憲佢地就唔能夠選舉人
當然如果最終判輸.我想睇下聯邦政府
會點應對呢10幾20個洲

個種牛仔味出晒黎
真係想玩多次red dead 感受下

其實最緊要係軍隊，到時一定分支持trump 定廢登，連軍隊都唔支持廢登，仲要有咁多州唔承認廢登，佢想坐白宮都幾難

你起一起佢底就知咩料

都講咗trump做戰時總統去連任

係你班左膠契弟刁極都唔鬆化，唔見棺材唔流眼淚。

其實只有1月20總統就職先有憲法講
其他日子都係慣例黎架炸

好似代總統果d黎
內閣要用番現有既人
上次唔知睇邊到講

推推

其實依家打違憲有個有利地方
我作為一個守法律既洲.比你地呢4個洲影響左美國
如果判德洲輸.咁好玩.然後美國所有選舉法例
個個洲都唔同玩法.唔同選舉方式 你吹咩
最後引述到內戰或者變到中國咁挾天子以令諸侯

但依張poster全部撐登喎

判德州輸
代表侵所有和平手段都用盡

用優惠券同錢回購哂全國既槍
再立法

個官會係千古罪人
即係容許各洲都唔洗再跟憲法

呢個先係trump

咁攪共產黨真係冇得輸
登贏共產黨贏
侵贏->內戰共產黨贏
有咩辦法可以破呢個困局

呢啲應該都係侵贏嘅州？

YMCA

美國立國以黎應該未試過咁告法！

我衝侵呀呀呀！

所以如果真係判輸
可以宣佈美國法律已經玩完
影響係永久既美國.除左內戰無任何選擇

正常人都唸到點可能個特首市長洲長鍾意點撚樣都得
民主既體制就係要經過議會.嘩屌你
然後唔洗經議會就可以修憲.無敵
到時其實同中共都無咩分別

SC要求被告4個州要星期四前回應，代表SC 排first priority 去審呢單case，反應得咁快，SC應該下定決心採取行動

MAGA

嗰班撐登偽人和明星都收撚晒皮 冇聲出